一人幾場私人經典比賽 （足/籃都得）

1996 足總盃決賽
當年第一年裝有線有得睇英超+FA Cup
曼聯/利物浦當年又係勁旅，又多球星
呢個戲碼絕對係夢幻決賽
仲記得簡東拿臨完場角球開出娥尾月頂窩利抽入贏波

1996 歐國盃決賽
專登起身睇波，當年熱捧奇連士文+德國
最後比亞荷夫入黃金入球反勝神奇球隊捷克

2014 英超曼城對QPR
唔洗講咁多，當年英超踢到最後一秒先決出冠軍
最後補時階段緊張到血脈沸騰，有今生無來世

籃球
2004 LAL at SAS
成場波大家守到對方抖唔到氣，最後一擊（以為）TD係Oneal防守下亂拋入左，以為贏到天王山之戰
最後。。。

2013 SAS at MIA
總決賽第七場，全場落後既馬刺，TD迎來一個補籃，入左仲有得追，點知輕鬆炒左
Timeout見到TD拍地覺得自己可能冇得再拎總冠軍個神情真係😞

35秒13分

曼聯三冠王

2014

Liverpool 伊斯坦堡奇蹟夜 (05 campion league final)
上半場輸緊0:3
下半場幾分鐘內連追3球
最後12碼反勝

咩叫私人經典比賽？

mj flu game

球皇賓對馬體一扭三嗰場

你覺得經典, 未必係好公認既經典

2012 巴狗對車仔
睇撚住費托入波嗰刻真係心涼

阿狗歐聯決賽
皮利斯

02 湖狗黑哨

7-1

歐聯拜仁馬體會次回合

15年歐聯四強首回合 巴塞對拜仁

開波前梅拿同紐亞都笑美斯拎唔到世界杯
頭60分鐘巴塞所有攻勢都比紐亞守到曬
係靠美斯射入第一球之後成隊打翻起曬
最後贏埋3:0

16年歐霸八強次回合 利物浦對多蒙特

呢場波頭五分鐘已經輸一球
上半場完之前仲要輸多球
下半場本來入返粒又比人反擊輸返
最後臨完場追返三粒先反勝4:3出線
當時仲要係現場睇

2012 歐聯決賽 車路士對拜仁

2012 車仔2:2巴塞個場
車仔失晒控球率 泰利發癲紅走左
車仔仲要秒輸2粒
點短比拉美利斯一球靚笠射搞掂
下半場一開就輸球十二碼比巴塞 點知球王射中楣
最尾守足成場 比個係車仔霉到仆街ge費托錦上添花絕殺
成場波咩野都有晒
紅牌 十二碼 絕殺
睇完第二朝仲要考alevel

巴西主場1:7德國

仲有08歐國盃
土耳其對捷克 分組賽最後一場
下半突然落大雨
土耳其落後緊2:0
捷克有施治
土耳其有球波傳中 比塊濕地啜住左個波
賭撚門前掃入
之後土耳其再入1球 2:2
係當時賽制下 兩隊如果同分 得失球一樣 又對賽 就要係完場後射十二碼決定邊隊出線
可能係國家大賽第一次要係分組賽用互射十二碼決定出線隊伍
點知87分鍾尼赫治一球靚到仆街ge半單刀 燙射右上角收死施治
呢場波可以話見證捷克黃金一代正式退場
而落大雨亦令件事顯得悲壯
（呢場波個時聽新城直播 聲音配合幻想
更令人印象深刻）

土耳其對克羅地亞
成場波直到加時都悶到仆街
119分鍾克羅地亞絕殺 頭鎚頂入半空門
點知1分鍾之後土耳其個辛度克左腳係禁區篤射死角入網
土耳其又死唔去
最尾射十二碼贏埋
（個屆克羅地亞係分組賽擊敗過當屆亞軍德國
教練就係而家西火腿個比歷）

12年 r聯 最後一腳12碼由巴哥射
成件事好似一套電影咁 完美結局

巴西7-1（第一個偶像係大哨 所以一直支持巴西）

英超 曼城絕殺